Moje rodně město je Kišiněv .
Kišiněv je hlavné město a najvelké město Moldavie .
To je město kde jsem prijil na svět .
Pro mí to je samé hezké město protože tam je můj dům a moje rodina .
Kišiněv má zvláštní status mezi měst Moldavska , je municiXXXni co znaméná co 6 měst co je vedle podřizují Kišiněvu .
Prvna znamka o Kišiněvě je v 1436 .
Kišiněv je město z 1818 .
Město leží na řekě Býk .
Stoji na 7 pahorkech .
Kišiněv je zelené město , protože má mnoho parky a mnoho parčiky .
Stromy rostou všude .
Kišiněv má samu dlouhu ulici v Evrope , jmenuje Munčešskojia .
Má velký vinný sklep pod městem .
Kišiněv má krasnou architekturu , uprostřed Kišiněva je velké naměsti a park kde je Oblouk " Triumfální " a velký chram .
To je krasné místo , lidi často prochazi tam .
Jako je sváteční den tam je koncert a mnoho lidi jdou tam .
